想整一個十幾球既雪糕模型，整咩味好？

突發奇想

十幾球budget 鍍金

用金整

你俾錢我整 ？

你自己話十幾球

我意思係十幾個雪糕球

你1999

屌

人在支那 好悶

射d精落去整雪糕比女神食

你講撚左十幾球就係十幾球
洗唔過十萬嘅話
豬年食撚屎

同d親戚玩啦

你今日飲咗味

係咪on9

都唔識啲人

雲尼拿味 豆腐味 白桃味 椰子味 梨味 荔枝味 龍眼味 山竹味 紅毛丹味 白朱古力味

啱啱好十款